呢個係咪咩咩妹黎？

如果係，我真係對你好失望囉。。。